運動 + 韓狗 = 茅到仆街

運動上 韓國人=茅
佢地人種 係所有運動都茅 柔道咬人 滑冰kick人 足球人頭當波踢 連玩電競都偷望人地電腦
上邊例子可以去Google下 重有好多例子
上次冬奧 佢地為左拎冠 自己人茅自己人都做得出

不服來辯

樓主有韓國血統

支持

咪搞錯 係日本血統

南京大屠殺

支那人冇一個係無辜

樓主 +nben = on9到喊

你+係老母 = 肉酸基因

你老母*

我都係中國1 tr7 gs(!5;

借回覆

582
御坂美琴
• 10h

其實近年唔只足球
其他不同比賽係不同時期都見到d泡菜狗冇一位運動員應有嘅sportsmanship
冇得駁架啦
d例子直接話你知泡菜狗冇改善過
以下d例子仲夠唔夠多?

[亞運]韓國教練賽前偷走港將釘鞋 陳佩琦不適應慢0.03秒僅僅出局:

Ichiro Suzuki was quite angry at rude Korean behavior WBC 2006 JAPAN vs KOREA:

輸不起的韓國人！The Koreans Can't Afford To Lose ? :

Dirty tricks by south korean skaters, short track speed skating:

Dirty Korean football / bad manner:

韓狗打茅波
共狗出老千
真係各有千秋, 不相伯仲

港父 = 殺人

上年亞運仲偷左我哋香港運動員嘅跑鞋

有咩問題 都算係技術嘅一種

推

你抵死
259

good afternoon sir!

有好人都仲

北韓?

好多韓仔都係咁 得牙燦先係清泉

韓國輸不起？盲人柔道冠軍視力1.0

唔怪得你鍾意殺香港人
原來有遺傳

日本狗+香港人= 殺人不眨眼

成個post冇兒子份
你都出來護兒子

咁無端端開post講返以前ge野係為咩先
我又唔係熱狗 點會只維護兒子

體育台 講體育都叫無端端

無良心嘅香港特首+無後顧之憂嘅英國護照+弱智大曬嘅中蝈小圈子=終極攬炒王

日韓世界盃

唔講1978年阿根廷用死亡恐嚇拎世界盃
唔講香港519贏中國

再加林鄭幫大話精講大話
=亂港罪人

美斯都好撚茅

你想講可以講架 冇人阻你

人地球皇
韓狗收皮 冇一件放得上大台

父哥輕輕出手就秒左條柒頭

佢地都唔識咩叫言論自由 點會win到我

呢堆柒頭真係自取其辱

朴智星 孫興民 仲有最強ge車範根 每個都係亞洲人典範

美狗
偷呃拐騙國家

講完你會殺我

人地美欺全人類典範
你收返埋d亞洲代表啦

阿根廷獨裁軍政府 1978年死亡恐嚇荷蘭隊 拎世界盃冠軍

聯賽假波 踢法粗野

拎波省球迷
伸隻手入波
算咩典範

阿朗就係足球典範

25

阿朗雞姦都咁做典範
強姦犯都支持 證明你個腦真係有問題

所以美欺堅持用真實力拎世盃
到依家重奮戰緊 值得尊重

樓主引曬班崇日狗入嚟

我本身就崇日
日本先係東方文明代表

我支持殺人犯有冇問題

港父崇拜南京大屠殺

講真喺樓主個post入面 打死都話支持殺人犯啦

韓國人只有一種運動我係敬重

社會運動

喺波台範圍都支持

#6 你地loop夠未

依家波台冇d新意 d回覆唔夠三頁 又loop一次

波台手足創意去曬邊

床上運動我都支持

因為你揸旗所以冇晒創意

講緊球場上ge足球典範
美斯場外殺人都唔關我事

越南才是